深夜限定心事台 (55)

許願樹!

屌你老濛
太子女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透唔洗再同女朋友嘈
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

2

王將

叫咗太子女唔好搶。。

4

小心聽日起唔到

唔小心。。。

你呢

去死啦所有嘢都

嬲你

咪痴線la

食屎狗 咪再恰我啊

唔訓又唔會死

想add樓主了

去死啦去死啦

點解想要眼鏡仔

最近有野忙就無成日搵住佢啦，廢事顯得我好猴擒。最近都係佢搵先第二日我又搵佢先咁

快啲去死啦

睇睇下瞓著

去死啦

個人覺得眼鏡仔斯文啲

我鍾意
同你鍾意有腳有波有樣一樣

咁你打我

去死啦啦

去死啊你

屌你老濛

去死啦快啲

你啊去死

咪抄啦仆街
仔又爭 嘢又抄
去死啦

真G持

咩款

你去死先啦

小學生對話

支持

屌佢地老母 去死啦
垃圾水 辣鳩我

躝啦屌你老濛

斯文敗類

mcm個啲

覆錯sorry有怪莫怪

你都去死啦支那狗

以死謝罪啦

死左

咁姐姐好鍾意我

啱啦 去死啦

你藞錯人了

點解大波所以唔鍾意你
你表白???

過嚟比我驗下身先啦

Exactly

好！

死啱你呀

眼瞓啦

無 我係求愛不X

驗眼鏡得了

去死啦你

無 死撚曬

一齊

拖到第二日，感覺上就淡左

夠啱你 你唔去死？

去死啦瞓

一齊去死啦

啱你多啲 去死啦

你咁污糟？
咁你去死啦

大家早啲瞓

你仲污糟 去死啦

祝你早啲瞓得着

最啱你啦 去死啦

你係死淨種

你又話今晚早啲瞓

小學生去死啦

你最污糟 去死啦

唔啱我 你去死啦

關唔關你事啊 死腳膠去死啦

你最臭 去死啦

你第一個死啊

ching ho ball

賤男去死啦

反彈所有死

咁你點估啱我？你快撚啲去死啦

早抖

去啦我老公

你死雞蟲去死啦

屌 早走左 70蚊

以德報怨

金水火土星去死啦

你勁小學雞快啲死

你點求愛
係佢面前除衫

又關你事？你同佢一齊去死啦

果然都係樓主最好

我唔賤唔洗死啦

ff傻閪快啲去死啦

清泉

都係樓主wise

我唔叫雞 你去死啦

唔關你事唔腳膠 去死啦

講粗口嗰啲最應該快撚啲死啦

覺得自己好膚淺
點先可以培自己更有內涵

你問下正字 我乜都做齊 去死啦

大家咁話

去死啦又cow樓主

你犯賤唔係賤？ 去死啦

點解我問題好似見過咁

我死完你都要死

屌哦講英文去死啦

我夠唔叫雞 你屈我你去死

接觸多啲唔同既野
睇書
多啲去思考

唔問啦 去死啦

我最鍾意講 你唔講快啲死

你果然係MK

冇除衫

去死啦屌佢

你仲犯賤 去死啦

大家一齊死 你死先

你支那狗快啲去死

你屈我先 你死先

我撚有講 你快啲死

啱啱 佢去死啦

你見我無腳送撚咗我比鹿啦 去死啦

算你啦

我心水清 你最撚犯賤 去死啦

我經常思考人生的

鹿係我 你去死啦

一齊死點會有先後啊 你中文唔好 快撚啲死

梳

我叫你死先 所以你要死先

你心水好污糟 去死啦

屌 我尋日一放完狂升 升撚到依家
嬲豬咗

撚有講定撚有唔講啊 我話知你有無講 你去死啦

呢個好
我鍾意

咁每日十字卜，？

鹿狗問號

收星啦 去死啦

咪咁自大 所以你死先

鹿都啊撚要我 你去死啦

智者

佢做咗D咩 話我知

屌你獨裁狗 去死啦

咪係

你中文好撚廢 快撚啲去死

星星去死啦

而我不知啊撚是誰

Up乜撚呀你？去死啦

講乜啊 去死啦

crypto?

所有嘢都去死

呢啲人咩都溝 去死啦

我麻州人 你去死啦

打錯字唔得啊？去死啦

MK小學雞/ 中學鴨最鍾意就係明明鍾意人又要對人唔好嚟博注意

最好全撚部都死撚曬 阻撚住個地球轉 最好地球都去死 宇宙大垃圾

你去死啦

我留返俾我自己

有無必睇書單推介

屌宇宙老公 去死啦

傻撚柒左？

啱呀 佢去死啦

宇宙老公係邊個

雞湯書去死啦

佢去死啦

我發覺回調40％好平常嘅事嚟

宇多田光 去死啦

呢個台好不健康 做咩係咁叫人死

躝啦屌你老母

新年流流

好

你搞出黎 架 去死啦

笑撚左

人日過咗啦 去死啦

力架？你做咩歧視人？

係呀屌 哭撚咗

咁用咩criteria去揀呢

屌，好唔開心，點解條友連IG 都唔行比我

今日你生日

唔可以笑 去死啦

唔緊要啦

終於肯講了

我決定結束呢場聖戰

唉 又要搵眼鏡仔

好吖 支持

Mitch Alborn D書
心靈雞湯

我要發動
人鹿大戰

我啱啱先叫人唔好睇雞湯書

G CHI

我唔係睇好多不過睇你會對邊方面有興趣
我自己好雜食
由漫畫小說到工具哲學書都會睇

可能乜都接觸少少
未必需要去深入不過起碼知道先

握手言和

哲學野

窮人咪生仔

不嬲講crypto
唔講邊隻之嘛

行比你?

好朋友

想知 被討厭的勇氣點解咁紅

好想知你咩事呀
肯講未

唔行，話完左project 先

唔好串人啦

唔j post

我鍾意呀 吹咩

因為移民 對方唔想移 所以分手 覺得好痛
明明身體差 要早d訓覺 但訓唔到

你鍾意就得啦

契媽幫你傾下

好charm 仲會睇書
好想cow

無錯

呢期亂咁炒野 蝕左好多錢 嘔突契媽比既profit
又一樣傷心野

下次唔好同我爭仔得唔得

慢慢你就唔會對佢有興趣

屌你有鄉音?
肯呀屌

係佢有鄉音 唔知佢up mud 9

快啲移民 re life

就係正字唔要我轉手將小妹推比人再話小妹係單戀

好啦手

你有3打都唔飲？

唔想J 你地推太快

Triple attack

屌，係喎，唔撚記得依個字，我錯

係咪好熱鬧呢

多謝你

姐係佢都唔係好想俾你

好心痛 好唔捨得佢 但人地好似無感覺

boomboomboom

爸爸

唔好客氣

boboboy

Feel 到，所以唔開心

祝你平安 身體健康

bangbangbang

下個更可愛

點解

祝你有眼鏡幫你買餸

Sorly sorly

2年幾 好難過

唔洗買餸 洗碗得

聽日好早要世髮

唔緊要

勉強無幸福

咩叫世髮

好短你成世人80歲
快啲放底搵個陪你40年架喇

咁你出錢 佢出力

無衝突

？？

其實係歌黎

我唔係叫鴨喎

generation gap

恤髮

勉強真係無幸福

啫係咩

你買 佢洗 唔係咩

以為佢會陪我 幻想中既未來有佢
原來一直呃緊我
好難接受現實

Super junior

True

剪頭髮

叫一次唔出會算 叫兩次唔出都算 第三次再唔出就嬲㗎啦 第4567次唔叫你 第8次就走嚟話人地自私約唔叫

幻想只係幻想

都得

咪就係 唔想再做搞手

我知

咁gap乜呢

爸爸係點解？

係真

點解要剪

你係我爸爸

人真係好奇怪 叫你個時就死推爛推 到唔叫你啦又好話人地唔叫你

就黎新年

唔知

懶高貴 下次唔撚預你

你飲咗可樂就唔會心掛掛可樂

姐係你同我一樣大

ok

今晚天氣涼咗

又新？

攬我

我泰國人

咪係要人地逐個逐個dm要個grp嚟做咩

我學緊行

仲要嫌我煩 自己再開一grp

泰國好玩 想去

呢個真

真
要瘋狂暗戀了

我係到游梗水

咁你拍多幾次拖咪要戒多好多嘢？

好熱唔啱我

點解你有水游

咪boycott

夏天泰國c服過香港

唔好錫我

好過份

係老豆條J入面游緊

濕熱乾土火

精子的故事

香港夏天太辛苦

真
但係嘢食……

ching好波

我瞓了

生日快樂

屌佢老母終於做完

行山

我攬緊隻狗而家
一隻狗等於一個暖爐仔
以前冬天瞓晏教或睇直播足球，三隻狗陪我瞓梳化真係被都唔使

祝你年年有閪屌 歲歲有今朝

Join

屎眼得唔得

下星期 真

會屌到瀨屎

不用

4 0

咁我去做了

屋企無咁大

叫得郁呀鹿就行得

我都想養狗

做乜

正

功課

聽日月山

聽日先做

聽日問下佢

月山 見

去開心鬥一番買隻養住先

姐係乜 唔夠瞓load唔到

太子女真的走了
我真的weak了

速成碼 月 山=見

玩得開心啲

聽日要去玩

真

去吧 88

都話聽日返工

而家都係

我咩都想養

點解唔做隻冇腳嘅雀囝

笑左

mk鐺寂寞的心夜夜叫

唔爭氣笑咗

笑乜撚野

笑你好笑

唔理

想比人管下

想食年gooo

go

屌

貓

我管你

朋友

每次講屌都諗起濛

唔想整

好事黎

貓唔使成日散步 但狗癡人啲

阿媽整咗年go同蘿蔔go

管我啦

我都係媽媽整

我都好癡人的

咁關唔想整咩事

小妹都係

我唔想煎

想同貓一齊係屋企hea

你要聽話

classical conditioning

jaga

咬人好痛痛

濛哥

因為佢唔鐘意你

諗起zelda無雙入面嘅石頭唔鍾意我
所以避開我

我識扮貓叫 喵

我勁聽話

本身想煮麵食 點知連個煲仔都唔知去咗邊

搞好L耐嘅洋蔥湯。。。值㗎！！！！

i like it

咩石頭

用碗

汪

影俾你嗰個紅色石頭

屌點做到

陪我訓

因為佢唔鍾意我

歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐

我想試下喎

兔仔扮乜野

我勁鍾意飲

兔仔其實點叫定唔識叫

好似話兔仔平時係唔會叫

點解唔係 兔兔 兔兔 咁叫 失望

兔仔平時講開粗口

你唔係有女朋友架啦咩？定係我記錯呢

會講乜

咁你平時咪 濛濛 咁叫

升到傻 係咪唔睇會好D

我已經delete左個app

平時屌下老濛
壓力都清空

都好打意

我都覺得佢好得意

想綁架佢

佢會逃走

點練

以後就係屬於我既

幾好笑

我用網頁版
好唔甘心又想入市
我要忍住呀

鈴鐺b真係好可愛

唔明點解唔坐穩

自己講自己笑 做乜

坐穩就仆左街

認得你

佢有鎖匙可以開門

試下分兩份錢 一份坐穩 另一份炒波幅

叻啦叻啦

69走左

我識分身

鹿狗

信念呢

佢無

好難得既安靜

煮個碗？

喵

嘻嘻

成班弱者嘻嘻

原來6點嘻嘻

hea多陣瞓嘻嘻

嘻嘻終於搞掂

你訓未啊

發惡夢 心有餘悸

係咪因為好攰/有壓力？

你真係明白我

又係我地談心嘅時間

夢想呢家嘢
追到咪唔柒囉

追唔追到係另一回事
最緊要係要去追唔係得個諗字

差唔多啦嘻嘻

早啲去訓啦
要照顧好自己

both la 我成日都發

雖然唔一定不過我自己會覺得發惡夢會同現實既情緒有關

從前我中學個時唔明有D同學竟然會睇New scientist
依家終於明白了

咁都係好事，當一個途徑宣洩情緒

知道嘻

唔知係乜不過好似係啲勁野

我如果果排壓力大會發得好頻繁
成日半夜起身

成日發惡夢紮醒

我明
心仲會跳得好快

我好細膽

無事嫁
呢到會有人陪住你

無人入嚟講感情問題

有無人喺個夢入面保護我

都朝早應該無啦

我入夢

收工啦

我都想有感情問題

主要想傾下計啫

恭喜
星期五 happy weekend

我都想有
無咪聽下人個D

你地happy
我仲要番多兩日

加油呀
捱得過嘅

今晚仲要番 番屋企食飯

食完飯開工?

食完飯訓啦

今晚再開

以為你refer緊晚飯

其實係早飯

濛唔係一個人 而係一個象徵
每個人都唔係濛 同時每個人都可以係濛

有我都仲唔滿足

點解既

既然佢無任何感覺 一係佢識到第二個 了無牽掛
又或者佢覺得自己在本港既發展大 但移民要重新黎過 權衡之下 自然搵過下一個好過將自己既人生再賭一次
差別只係 移民恐怕唔係霎時間提出黎既建議 對方應該有表達過自己意見 如果佢冇表達過 咁即係隨便搵個人攝時間 咁冇咩值得傷心

自己講完都覺得自己戇鳩

好撚眼瞓

我覺得有啲自己呃自己既感覺
利申睇得唔多雞湯書

瞓囉

你做到幾點

事實上大部人係面對煩惱既時都係自己呃緊自己
好多雞湯其實都係講緊廢話
不過可悲既好多人連呢啲廢話都唔明 應該係話唔想明

我真係唔會俾錢買雞湯書
因為通常唔開心嘅時候書都唔想睇

4點

我都無其實
不過佢係有佢既用處既

你公司好痴線

是日無乜人

Cls唔洗瞓

早起咋

幾點瞓

腳好痹 我係咪中左毒

可能係
我建議切咗佢

4點好似

企起身

我自己覺得啦
低潮果時可以睇
唔多唔少都有少少支持
但係平時好人好者就不了

世界很煩但你要很可愛
係咪差唔多既野
利申 睇過

我不嬲都覺得入面講既都係啊媽係女人既廢話
某程度上好多人買返黎都會有種幻想睇完就會正面啲
雖然我唔會買
不過我唔否認一定有幫到一啲人
我從來都唔覺得解決問題得一個方法
如果對某啲人黎講呢啲書係有用既話
佢就有存在既意義

而你講既果種人會自己諗得通
自然就唔需要
而呢啲書既目標都唔係佢地

行路覺得好攰

毒婦

因為都係廢話黎

想幫你切

你捨得乜

幫你推輪椅

返工？

咁我而家自己切左先

影相

中毒啦咁你

純粹夜瞓

你幾時返黎幫我推輪椅

咁點算

死虧佬

夜瞓都虧

等你切左先

起身

唔想剪柒嗰頭

有無熟既髮型師

去緊新salon

等唔切啦

我幫你 我洗頭仔

幫我洗頭

新既挑戰

等下先

不過係洗小西既頭

女人都係信唔過

好鹹濕

尼個台巧唔健康

係佢地

你都有份

關我咩事

死毒撚好緊張 唔敢入去

身體健康

小西唔敢入

快入小西

好令仔

😳😳😳

快入小西童

好眼瞓嘻嘻

我都係

最多唔笑你

太子女已痴線

鐺鐺嘻嘻

女女嘻嘻

好你少少咋

媽媽嘻嘻

瞓得3個鐘嘻嘻

叫咗你早啲瞓覺㗎啦

嘻嘻腳膠你好 聽唔到出師表點瞓嘻嘻

呢個po 好重怨氣

條女對腳長到呢

有咩怨氣嘻嘻

呢套播嗰陣時我應該都未出世

咁我都未出世嘅嘻嘻

今日幾多歲

16歲少年被指「私了」婦人 今獲判無罪 少年透露因案件而被「踢出校」

痴線點解可以法庭判都未判就踢人出校勁撚嬲
同埋就算佢有罪都好 你學校嘅目的唔係就係為咗教育細路咩

又要變翻學生妹 日日20歲 嘻嘻

大把學校得過且過嘻嘻

根本啲中學生反抗唔到學校

咁青春啊

你想點反抗
利 滋事分子

有幾青春

希望趕得切

笑what

而家D中學係咁

不嬲都係

18 22中間

姐姐好壞

笑柒頭

You

Go die

唔係咁易㗎cfu

仲未走到

是旦啦 我又無腳

Halo deedee

重剪緊？

坐到屎忽痛

我幫你剪好過啦

Cup個碗落我個頭到？

我幫人剪過㗎

我都想睇戲啊啊啊啊啊啊

剪咗個柒頭出黎

自己睇

剪咗個龜頭出嚟

唔建議咁多怨氣

咁個一part唔係我負責

諗緊要唔要

剪咗你個龜頭

唔好再笑村西透啦

請立即停止打乞嗤

留返塊包皮得唔得

點解要留翻塊包皮

fufu呢鑊又激到紮紮跳(3)追擊全港電子雞 反應熱烈

露下波仔就賺到fatfatfat

有安全感

唔喎 剪埋

係我廢做唔曬姐

人間失格

咁姐姐要負責任

推薦

姐姐一定負責㗎啦

pin this

你要睇輪椅說明書

big 4?

鹿9嬲死我了

姐姐是好人

夜之蜘蛛猴

恭喜我放學

你唔出街

可唔可以偷影下d女同學

恭喜

冇女同學，隔離先有，但人哋唔洗返學

男校會唔會好dry

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

笑撚柒死

不建議派卡

等等出

有條友日日quote歌詞

咪又係睇樣

Wet妹

多真gay

做咗遲到寶寶 鹿b咪嬲啦

佢有我唔dry

你今日壽星仔唔鬧交

收到wind佢走咗

好女仔

佢入咗院

比你開心一天

同deedee出嗎

唔洗

戲院

想接deedee放學

唔好意思

痴線

等姐姐

(日經多圖)地獄meme合集

做人最緊要地獄

想帶你去開房㗎啦一定

唔想

媽媽

買俾我

媽媽好波

男校多靚仔
好似係

教我溫書？

除我

溫bio?

咁你自己翻屋企啦

睇咗2次

唔係

但姐姐剪左我龜頭

咁既咩

以後陪你睇

呢到啲人好現實

有冇靚仔deedee

屌你

佢識生翻出嚟

你唔靚仔

費事你得戚

好好睇

好啊媽媽

啲唐仔meme好仆街街

靚仔唔會話自己靚仔

靚仔就同小妹去開房

咁隨便嘅咩

我會對你負責

覺得主角有少少無病呻吟 睇完有啲負

好似好熱

買輪椅會送

早上凍到我鳩都縮埋

大交合話20度

脂肪可防寒 你唔洗驚

但黃昏又好凍我帶左褸比姐姐

想同人取暖多啲

有你咪得 使乜要褸

已經得戚緊

呢句說話都唔知同過幾多男仔講

你件褸夠唔知比幾多個女仔着過
打和

無

咁乖

我只愛一個人一世

去做gym了

早

佢係咪好q

gchi純情deedee

都ok

好眼訓點算

Gym好多大隻仔

你都會變大隻仔

瞓

扮緊工

上嚟吹水 今天沒人

你唔係上堂乜

上完

矮撚

好啦 傾完 再見

Ching好kick又矮又唔靚仔

唔好走啦

姐姐唔要我了

咁你講下自己10個優點

小妹無能為力

我得大波可取

唔係點食女

我有175架，係D港女要185

我都大波

你肚腩咁大 大波都睇唔出啦

咁都矮？我140咋

俾我吉下

你肥仔

大腩又係一個優點

好挨

料姐

竹姐

好久沒見

肥料

尊重啦 周街話人肥

佢自己話既 肥竹

掛住我呀

關你撚事

豬油膏

用嚟撈飯

恭喜哂

幾時減肥

新年快樂

我得62kg

無185都矮

恭喜姐姐

小掛

恭喜曬 有教好瞓了

唉你去死啦

唔係夢到咩

天氣好心情好

62

中學生新陳代謝快係咁嫁啦，我又跑開步

禾都係

衰鬼

嘻

嘻嘻嘻

咦

今日有咩搞

傻仔

終身事業嚟

本身想睇戲但好似睇唔切

點解會咁

做咩

呢個？

等姐姐教

BB

我唔係讀history

屌你老透又爭

唔得？

睇夜晚

連登仔見面上連登

去死啦村西透 祝你個條女無時無刻都鬧交

今日我大哂

又無唔片

你都唔要我，蠱惑的姐姐

round 2!
開戰！

我都係姐姐

去死啦你 我地咁樣最後只會漁人得利

夜晚去打牌

Up乜春

佢係要同我爭

正 想打

其實基佬幾好相處 係咪因為小妹係女仔

又話唔片

你夠話唔同我爭

咁做咩唔拍拖

吉佢吉佢

未遇到最愛的

純情deedee

我無

又被腳膠哥搶走

我都係無腳啫

食屎啦你

冇腳

佢好尊一

你去死啊

我都無腳

幾大波都無用

Z cup

你先去死

所以唔要你

既然唔駁嘴

語帶雙關

唔知咩係駁嘴

一個馬兩個X

咁又大咗啲

你今日生日你去死

字仔話z cup先有用

生日變生忌

警告你唔好激我 我喊㗎

想奶

咪扮

去死啦唔講正字

快啲去死

𡃁仔玩嘢

我勁唔勁

從來都唔扮

五星星

有女朋友嘅眼鏡仔都去死

人生5**

勁撚到

你今日有咩做

又唔滿意？

你有幾張白卡

1001了

陣間睇Netflix掛

係仲潑火

我倒落個身到！
嚟喇！ come on!

好毒

我話想奶隻手

扮可憐

好多it9

你唔care個雪糕

鹿茸好靚仔

牙透走咗後
我又迷路了

唔撚係掛

一張白卡唔係可以寫多個病？

Netflix and

係咁㗎啦

仲要眼鏡仔

我無扮 我係無人要嘅可憐蟲

成日嗨到佢

唔潑點熄

智障

搵唔到人

弱智蟲

care你

同你走過的路都唔記得

咩料啊？

咁咪順便打埋code
print(“on9仔”);

越潑越大火

warm

我只在乎與我走過那段路的你

你清楚啲

好鹽

唔好客氣
點解反而變咗你請我睇戲
頸

你年紀大虛火盛

warm到雪糕融曬

我四歲

仆街啦 走咗架車

智商講緊？

跑唔郁追車

白卡在手 哪裡都是巴士站

肥仔

無散銀搭 買完嘢出嚟就送車尾

留喺屋企咪幾好

點解會連十蚊都無

目測身高2米幾

我140 個紙袋拖地

依家係咪有得信用卡俾錢

IP都唔洗check

巴士都有？

實際年齡

我上咗車

有埋支那寶

我無down

見到你個樣

偽藍

仆街 專心揸車啦屌你

我愛國

咁問乜9

樓主係咪weak咗

我以為有

差唔多爆

both

嘟qr code啦你

我要1001

兩樣都無thank you

我外賣

周街都係而啲磚